第一次同男朋友扑野,男朋友問可唔可以車?

第一次同男朋友扑野
男朋友講左一句莫名奇妙說話
問可唔可以車?

請問是什麼意思?thx

屎眼

一巴咁車埋嚟

睇下你個名就知

姐係互含咁解呀死基佬

買車？

佢想你哋一齊射

推車同火車便當

叫開雞

即係可唔可以中開即飛

邊有人叫雞唔車架

你係雞黎ja

叫女朋友做雞

唔問下又點知你有冇車牌

認真答你
即係可唔可以kiss

可唔可以用貨車撞鳩你條死基佬呀問

坦克車ok?

假膠po拉

叫開雞先會咁問